[新區議員入黎]我地會全力投票，但請你地全力攏絡人心

贏一次係唔夠，要keep住贏先有用！
長遠黎講立會係一條重要戰線，重要性唔使多講啦
今次其實比共產黨摸左我地底，我地陣營似乎無乜票數增長空間，會投既應該都投晒，只有海外手足番香港投票同今明兩年滿十八歲個堆。
所以今年區議會當選者，一定要做好你既工作，用盡一切手法攏絡人心，因為你吸到對家一票，你同對家係會拉開兩票距離。

放心我地絕對會創造一次7成以上投票率，但各位區議員都要努力將對家納入成為自己支持者
我地要一齊努力先可以打破依加既六比四，變成七比三！

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

推